蓋世寶 小路寶🤡

我小你老母牙

小得好！

講得好！

主角呢？

平安夜？

M記曰

G